有冇人今日收到一萬蚊?

有人話今日好似唔會派 唔知真定假
有冇人係12點之後真係收到筆錢
Btw 恒生屌你老母

話時話，我之前用銀行app登記左，係咪會有短訊通知? 我到而家都未收到短訊

一蚊帛金都收唔到

收到了

大家咁話, 無SMS, 都係用APP攪, 但銀行應該收到申請
因為我試過手痕去RE APPLY, 佢話我已經攪左, 唔駛再攪多次

圖呢

係夜晚12點到而家呢段時間收到喎
係真唔係

今朝9點check咗 一萬蚊袋袋平安

仲傾緊有冇收到

我已經洗曬果一萬蚊

收到，行山

我真係啱啱瞓醒就收到了

昨天已收到

末收到

一萬蚊都要呃你
HSBC一早收到
用撚埋

啱 check, 已收，恒生

hsbc, citi, hs琴日已經有